iOS LIHKG影片廣告會停咗我聽緊個首歌，好煩

呢個廣告

仲係不斷係咁